有冇用FT嘅巴打？

想問下面呢啲紀錄係咩意思

你開咗融資？

yes
開咗融資就會有呢堆嘢出現？

啱啱開係會

明白 thx

係啦，佢將你個account「升級」呀嘛
咪幫你啲貨變做有得孖盡佢呢個type
不過記得send email去cancel咗個借貨

Send咗喇 唔知幾時先會搞掂

而家我未借錢就已經有保證金追繳
諗住再send封email叫FT cut咗個融資權限 轉返做現金戶口好過